其實要和你sing唱榮光，不過聽日10點窗口唱啦.......唔通黑警上門拉鳩我咩

掟埋你落街都仲得